油塘420呎居屋照劏4房！每間月租$6800業主死撐冇問題：裝修唔使錢㗎

居屋單位都照劏 420呎劏4房每間月租$6800 業主死撐冇問題：裝修唔使錢㗎
舊樓劏，唐樓又劏，現在竟然連居屋單位都被改成劏房。近日，有居屋業主，竟然將實用面積400多呎的居屋單位，非法改建為4間劏房，再在網上出帖招租。
全文：

一定係吳龍飛裝 睇個死人樣

順便問，
未補居屋 and 已補地價居屋，係都可以出租？定只有後者？

後者先得

Thx

4個廁所